點解interview要講current salary

明明係我私隱黎 點解我要話你知 講完就即刻壓我價

我講左我expected salary 你in完 睇完我cv 覺得我係值 你公司又出得起錢既 未ok囉 屌

HR真係好撚賤格 所有HR仆街死

壓9你價

你個ID真係威

可唔可以作高啲 反正你預佢實壓你

只能說香港先咁 on9
外國唔會咁

一ref check就byebye

你可以唔講

lm

其他公司會講自己請人嘅人工比你知

我知 但佢點check 我公司hr會話俾佢知？ 唔係私隱黎？

唔講未唔請囉

因為公式係舊價加20-30%

一啲啲公司會
你入職前會叫你簽份consent 做check
你可能唔簽，咁你一世唔洗入大公司

咪on9啦

真係？ 我冇認真睇哂份野

同惠康賣可樂一樣，一枝mark $20，咁咪長期有位做特價囉

你連簽左咩野都唔撚知..
走啦臭西

唔駛ref check咁煩, 好多公司要你俾salary proof, 你唔俾咪唔請你lor, 就係咁簡單